唔好再一日同時開幾個集會

個個去曬美帝集會，守護孩子同理大手足個集會就好少人。被人告暴動罪仲要冇人聲援真係心淡手足唔係 condom,唔好再同時開幾個集會啦